【《星球大戰》涉歧視？】「Finn」約翰向迪士尼開火 稱對方只着重白人角色

得你有咀戲重想點

收皮啦跟原著你無得撈TIM呀
加咗你同肥婆已經好礙眼 洗唔洗拍套180分鐘淨係影撚住你呀
歧唔歧視新三部曲都係垃圾 柄埋一邊啦

呢批黑人真係好鍾意用膚色拎著數

789集
最厭惡角色

第一 華人死肥婆
唔關膚色事 樣衰
佢個家姐好J 10倍

第二 死黑鬼
唔關膚色事 樣衰+ 無演技
成3集得個碌大眼表情
你搵個 will smith level嚟做即刻好睇10 倍

第三 女權撚 Holdo(第8集個神風女指揮官)

食屎啦
真係好唔要面

啱ga na
新星戰咁女權ar na
force is female ar na
依家BLM 等幫左膠自己打飽佢

所以咪要投訴lor，咁樣玩鳩佢

樓豬pin this

去支那投訴先啦，張poster連Poe都冇撚埋，你自己又縮埋一舊

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

啱㗎啦，迪士尼丫嘛

你個角色咁撚無存在感 仲想點

最好啲黑人死快啲！出場一陣就完ok？
冇歧視喎

去拍訪嚇囉
配角想點比人重視

做配角攞主角既戲份黎比佢真係説服到自己？

根本係劇本問題
當年Lando黑人地位冇依家咁高，人地個形象都OK
789舊人唔計，新人除咗Rey同BB8根本冇一個係討好

係除咗bb8 之外冇一個好
rey 俾人屌mary sue

新一代黑人演員係咁，呢條友演技唔掂又樣衰都R到戲份，相反上一輩靠實力定地位個班真係笑而不語，比晒機會自己撈唔掂就係到怪人 ，依佢講法MJ都冇可能紅喇

雖然兩邊都冇好感
但見迪士尼俾人屌好心涼

789就算鳩數la

BLM大戰女權

拍埋床戲同女主打真軍先叫公平

要怪就怪第8集俾個濕鳩導演亂拍, 角色劇情接駁唔到
咪搞到第9集啲人俾人投閒置散咁款

當年為咗氹motherfucker拍starwar,專登俾佢個角色專用紫色光劍
呢條友唔好搵歧視做擋箭牌啦

套戲劇本本身垃圾 關咩事

佢做戲一係木口木面，一係碌大隻眼

演技咁廢，上唔到位又怪得邊個

咁佢真係好慘
明明第七集係主角群爭緊女主角

點知第八集配個肥嬸強吻佢
第九集變埋大茄
俾我都嬲

即刻明晒點解要投訴

所以佢咪投訴個角色無存感

屌，開套戲俾你同個肥婆做主角睇下有冇人睇囉

炸炸冰仲受歡迎過佢同死肥妹

係班創意團隊問題啦
Fans屌套戲屌個導演係冇問題，我覺得sequel 班演員都表現得好好啦
唔鐘意Ep8去屌鳩Rian 係合理，去到屌鳩rose個演員屌到人哋閂social media就過左火位啦

本身佢個角色好值得期待
但最後攪成咁真係關膚色事咩?
啲白人做既角色咪又全部都係成PAT屎
又要人地唔好拎膚色黎不公平對人
佢地又成日拎膚色黎拎講要點對佢地好啲

攞你碌大黑腸屌撚死Rian Johnson囉

越南人嚟架人地

喂啊哥
又唔見你提下個機師嘅
我連佢乜名做過乜都唔記得
成套嘢都拍得咁垃圾
跟本冇人會有心機睇你點演出

自己檢討下點解自己演出咁路人

黑人揸光劍我淨係接受到motherfucker
呢件2打6收一收皮先佢連掂光劍嘅資格都冇

肥婆越南人來
當時好多人話希望佢同個妹角色調轉

之前睇到一張meme好正但save低
左邊係大隻柴狗代表以前嘅黑人
話：i have a dream

右邊係肥嘅頹柴代表依家嘅黑人
話：黑人牙膏歧視我

好想搵返

佢家姐係邊個

第8 集一開波開轟炸機自爆

睇第八集 大部分時間都係睇肥妹同力架 ⋯
真心屌老母

段劇情仲要無推進到
搞咗大半個鐘最後個計劃衰咗被人捉返

你睇下 Kylo Ren 演技係咩水平
自己又係咩水平先啦
人哋攞到提名奧斯卡最佳男主角
真係因為迪士尼偏袒去捧佢咩

由黑人老闆投資，黑人製作、黑人演員..............全撚部黑人！由市場決定仲係咪黑人優先！